不合作運動？不了 無人既

又話聽日不合作運動
無人推 無人開po講
熱門得一個講緊 但又係啲戇鳩鬧戰

大家可唔可以向前望下呢
中共講啲咁既野
應該即刻就同佢地攬炒啦
仲等8月5

係8月5前唔好俾團火停啊
平日都要繼續俾壓力上面

Btw 聽日係咪調景嶺...

要反省亦要繼續向前
繼續俾壓力啊

再加埋全民頭盔

又係無哂人講

聽日齊齊帶埋頭盔出黎啦

[抗議警黑合作]
全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

過左721、727
香港人要識保護自己
要令帶防具 頭盔出行街變成日常
班狗搜到 都無野講！

推啊屌

推啦

我屌 真係無人

講完打完飛機就當做左？

本想想推
個標題咁L負面
不了

我無野講

Thx 幫推

香港人究竟係咪真係咁中意返工呢

推